\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Es saß ein klein, weil Vögelein}
\index[in]{Wildvögelein}

\beginsong{Es saß ein klein, wild Vögelein}[]
\includegraphics[width=\linewidth]
{Lieder/Noten/essasseinkleinwildvogelein} 

\begin{picture}(0,0)
\put(105,-375){\includegraphics[width=40mm]{./Lieder/Bilder/wildvogelein}} 
\end{picture}

\beginverse
2. ''Oh s\chord{e}ing mir doch, o sing mir doch, du kl\chord{H^7}eines, wildes V\chord{e}ögelein, \\
/: ich w\chord{G}ill um deine F\chord{D}ederchen dir G\chord{e}old und Seid\chord{H^7}e w\chord{e}inden.'' :/ \\
\endverse

\beginverse
3. ''Beh\chord{e}alt dein Gold und deine Seid, ich w\chord{H^7}ill dir nimmer s\chord{e}ingen. \\
/: Ich b\chord{G}in ein klein, wild V\chord{D}ögelein und n\chord{e}iemand kann m\chord{H^7}ich zw\chord{e}ingen.'' :/ \\
\endverse

\beginverse
4. ''Geh d\chord{e}u heraus aus diesem Tal, der R\chord{H^7}eif wird dich auch dr\chord{e}ücken. \\
/: Drückt m\chord{G}ich der Reif, der R\chord{D}eif so kalt, Frau S\chord{e}onn wird mich \chord{H^7}erqu\chord{e}icken.'' :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Volkslied aus Siebenbürgen um 1750\\
FA: 70 GB: 94 LB: 128 MO: 71 TS: 260
\end{angaben}
